愛呀福巴入一入嚟

點掏日本app store card

冇知一問
連登唔係冇pm咩

用到架==

[pm]咁樣 [/pm]

係咪去站務台開

冇嘢，要lihkg+先有